容不下「和理非」

9.28 「反抗威權 迎接黎明」
7-9pm已取得不反對通知書

和理非都要中「胡椒水」同「催淚彈」🥶

是咁的~
昨晚同朋友一齊 （2 個女仔）

7pm 途經海富橋，黑警又發脾氣, 從水馬內向外噴胡椒水, 我哋中咗😖

未到8:30pm 大會宣佈結束，我哋行到天橋，突然PoPo 推開水馬衝出嚟捉人, 我哋唯有向下跑。

跑到夏慤道，大量防暴衝出射催淚彈😖
我哋又中🤧

跑向灣仔, PoPo 又係灣仔內街衝出嚟,我哋再跑到CWB sogo ...

突然3 個防暴企起我後面, 前面有個女途人鬧佢，佢又情緒失控，在場一大班PoPo圍住女途人...幸好在場巿民多過PoPo 反圍佢哋.. 令佢哋撤退...

最後我先可以平安上巴士回家😪

返到屋企睇新聞先知😮
昨晚「大搜捕」地鐵🚇、巴士🚌、電車、碼頭.. 無一幸免... 我哋冇俾Popo 搜袋同查身份證.. 已經好好🥶

運動去到今天😞
他們連「和理非」也容不下😪

癲狗來的

今日都有出CWB , 兩點幾已經催淚彈。
搞到要走😭